收到風安仔就快出黎記招話自己同賓妹飲左酒，係係不受控制下咀咀。

大家原諒佢一次啦，保證下次唔會再畀人照到。

最好咁賴啦，但上房啦 wor

我都是男人，飲左酒有條女係隔離實會J硬。

安仔頂住呀

可能直認，幾十年冇渣過波，一時忍唔住，咁應該全香港男人會原諒同接受，女人就唔知

收到風有part2

女人都有得估
有波既會接受
冇波既就唔接受

佢咁拆法淨係得罪7成女人
都算上策

蘋果實有後著

安仔你唔仲撐會死得更慘

佢仲可以講埋當年為咗試下揸波連韓紅都食，再加多幾滴眼淚，我夠膽講可以將嗰七成減到五成

女會潛水啦

我咪講左蘋果有part2 囉

屌佢老母，真係雜食獸。

安仔情有可原
條女咁淫蕩, 正常男人都好難唔大戰300回合

wiki無人更新

我都想偷食，我都是正常男人

可能Sammi 話一切都係佢安排，等安仔有波渣手。

女人真係要有波

屌你當其他人無撚飲過酒?
不如話自己吸撚左毒好過啦ON9

有d人可以一晚飲幾支xo面不改容，有人飲半淡都會醉。

咁佢女人一定唔會接受

邊到有直播睇

我都想知